如果係黑警/藍屍混入示威者帶頭叫人衝禁區....割唔割

點分係咪鬼？

原地拉住佢

拉唔到就走

推

運動失敗嘅原因，唔係因為衝咗某地方或某人，而係割蓆分化。

若果有勇武/和理非手足被內奸臥底誤導，我地只能盡力阻止同解釋。

不割蓆 唔單單止係 和理非唔譴責勇武行為， 更加需要勇武不指責和理非嘅行為。 只要大家都堅守團結 自然就無內奸同臥底出古惑嘅機會。

光復香港 時代革命 在艱彌厲 戰鬥到底

而家俾人針住呢點黎用

咁樣會令跟左嘅義士中伏
帶頭嘅鬼衝左入去都唔會有人拉

叫佢自己衝喇